今晚國安法，樓價仲唔gogogo

呢幾星期入咗市嘅祝好運

樓價gogogo

不明朗因素消除，升

跟，聽日即刻去買樓

唔洗講咁多原因
樓市gogogo

一國一制plz

千升

樓價起碼升幾倍 快d狗沖買樓

下年上車盤1500萬

一國一制新聞一出。香港成全中國樓價最高城市。又贏

龍市ing, 理得你23條定肺炎啊

一國一制=利好=升

睇樓

支那一錘定音, 為樓市掃除不穩定因素, 龍市長存

聽日大戶掃平貨 唔驚

正

有咩因素會大跌

無，所以咪話會升，樓市gogogo

要排隊睇樓了

文革2.0

聽日狗衝要跑得快過你

悲哀既係，我覺得，就算立，都真係繼續會升落去，新時代會扭曲晒所有常理

接受自己係中國人就會見到入市良機

澳門d樓咪一樣升
隨時立完 土豪走資更安心 gogoho

有咩所謂，升就得啦

我愛共產黨

樓市gogogo

其實唔會跌
最多用人民幣結算

啱，樓市gogogo

早兩日我親戚先賣完深圳層樓

國際線立即開打：

諾貝爾和平獎得主劉曉波就係死係國安法之下

深圳啲垃圾樓咪一樣升

係，樓市gogogo

拿拿林今個星期六日沖去睇樓入市

不跌反升

連燈仔由2016 2017開始大叫gogogo, so far未變燈神。睇睇今年點

大升
一年升3成

真心大升無可能喇，窄幅上落磨。q4見紅

仲有淡友即係大升

明天拆關

我地低置仔話事，一年升50% ，因國安法利好

各有捧場客，gogogo贏左10年。淡友0勝。
但今年唔睇好

咁準備爆升都得了

俾d 人開心一日咁多啦

升

難啲跌 中聯辦都唔知揸緊幾多港樓係手

消滅黑衣暴徒保樓價

樓價go down

太古城999年驚西

即刻樓都唔放住
立左法隨時元朗都四萬一呎

99% 升, 社會穩定了好難唔升

more house. more bricks u get

咁快假陽春完仲以為玩多個月

其實係，stop 左社運，引返d 支那人黎買樓，又係爆升

淡友唔信姐

香港人被滅聲覺得無問題嘅中，永遠覺得錢係最實際嘅

睇黎ching你high大左，如果你唔只一層自住，祝君好運

就係唔會比樓跌

國安法後習帝可以直接操控市場, 邊個減價賣就係叛國罪

歷史文件

全連登最痴線就係屋台

年初入左市 好怕

國家安全左 樓價仲唔升？

呢個星期就去睇樓先

買啦買啦死快d

其實推乜法，甚至美國取消香港關係法，
樓價都係升。

呢個就係唔跌嘅原因？
你有冇諗過雷曼會冧？
有冇諗過次按會爆？

不明朗因素消除

深圳都賣唔出就仆得街啦 好多二三城市都變左黑洞 二手市場完全停晒

其實短期可能唔會升
但之後發現照一樣生活就升返
淡友成日講嘅2047因素又減弱
老實講，買得嘅無諗埋廿年後咩

本地住宅按揭LTV ratio 長期都係4, 5成

Gogogo

港匯、夜期即插

個impact有幾大，好視乎國際會唔會制裁香港，將香港變成國際政治既角力場，如果老美唔理，大陸係咁放d有錢大陸西入黎，d樓價都好難跌

仲果然連登仔吹棒既野無一倖免

正呀 有排升

go to hell

廢淡

連登仔話gogogo
就會開始跌

其實深圳北京果啲地方樓價都好高
就算香港有23條，國安法
都未必會跌

反而係諗點解香港會升到今時今日咁？
而有咩因素真係會影響到樓價呢

終於樓爆等左好耐

香港安全啦 又升

一切已成定局！無人再上街反呢樣反嗰樣，安居樂業，乖乖地共產黨俾你做個乖業主

國安法通過 社會穩定 升

成日話咩2047
唔通一到2047即刻鏟平你層樓咩

樓價係做乜都唔會跌 除非有飛彈射左入黎

聽日升比你睇

早幾年買落嗰啲就唔驚
呢輪買嗰啲應該震緊

點解我睇跌既？

岩岩買樓個d呢幾個月會晤會訓晤著

有咩好驚，又係到嚇人

你咁樂觀就得啦

兩種方向：
1. 聽話 依循港豬人生公式 番工供樓享受樓市繼續升 資產升值 （前題係（2）有發生）
2. 受歐美反制措施影響 樓價跌

共產黨
鬥地主
即刻開始

咁你呢啲都唔係會爆既原因 事實係上邊一線城市樓市都好穩陣

等緊3萬蚊呎 再比下一手接

天水圍wetland 今日截票。星期六抽籤。
食緊花生。

拿，而家你地幢樓係危樓

政府強拆

呢期好多新屋苑 都好大折扣
吸引你上車

同時間 地產係咁放風樓市gogogo

Gogogo 點解要便比你？

同時間 地產商 唔要地 唔玩

Gogogo 都唔把握時機 起樓？

係咪收到風

淡淡同租租都苦戰左十年
好多都轉投gogogo陣營

奶嘢....sigh

你唔買,大把支那人買,驚碌鳩咩

都係個句，樓市gogogo

唔少港樓都係比大陸資金/黑錢買左
而家佢地應該會賣樓套現，轉場
我個人都睇跌

震咩
大把人打政府工
支爆都未驚過

核爆都唔驚啦，樓市gogogo

大家都好興奮...

Lm

其實如果無呢條法，我本來係睇升

諗起上年見無送中條例就即刻入市果個師奶

黃之鋒：唔走

而家睇番 9成按 吸引你高桿杆上車
真係可能 係 出貨 散水

賊婆知道遲早出事

係呀 開心到手震

盤棋點行一早收晒order喇
就算武肺十一月佢地已經知
呢半年引多班人入市箍住班人聽聽話話

每次有疑似樓淡消息淡友都好興奮，但無諗過無產階級先係最無say無得走果班

上次緊急法夠話趺, 點知.....

上面開始連aa都唔會經
直入國家袋，aa狗

樓價

唱緊好嗰班最好醒定啲 條法例係可以充公你資產 而且有追溯性

岩岩入左果D真係RAP定都得

玩完啦
即刻搵aa放盤搵人接火棒走人

從此香港社會繁榮穩定，升！

玩完了 半價買樓 有意pm

呢排相信好多人 都睇定
唔會亂入

共產黨仲恐怖過疫情
點知佢點來

屌
層主識唔識連燈效應
樓價一定唔可能大跌
快d燈

呢個時候仲敢買樓，除咗戇尻都唔知講咩好
利申10m cash諗住換哂美金，希望唔會太遲

今年CRS 30/6 前要報 地圖炮

樓市gogogo呀

升呀 國安法令香港更加繁榮穩定
諗唔到跌既理由

咁仲可唔可以恥笑熱狗

爆升

召喚自住驚驚閪黨

暴升

AA: 睇下上海睇下深圳樓價你就知差極有個譜

心態正確

到時山頂啲獨立屋可以強拆
咁靚既地梗係留畀黨高層

留名等笑

50年不變驚閪咩，中英聯合聲明驚閪咩，高度自治驚閪咩屌你老母同中共講合約精神？你訓撚醒未？

等睇2020年版 信國際關係專家食屎喇!

ching 同我睇一樣。
我都幾肯定 疫情過後，一定會升
因為大陸一定會死托爛托香港，證明俾全世界睇，無外資(假如外資因為立左國防法而撒資)，so?

更何況，外資根本唔會因為咁而撒資，因為無人唔鐘意人民幣，尤其受疫情打擊之下。

大把藍絲買
連登仔咪再ff

藍絲話社會穩定 掃樓

扭曲咗嘅嘢就會有方法去糾正 呢樣嘢上世紀發生過兩次 不過唔會導致連登仔所講嘅窮人變有錢人 只係會重整秩序

依家唔駛驚2047GoGoGo

我都覺，樓市gogogo

仲有你係到話會插即係有排升

買唔起樓咪話會跌 就係咁簡單 係連登 廢柴數目係多d

樓市gogogo，幾時話會插

買樓的係藍絲
兒登仔鬼有錢

根本冇可能唔升
政治更穩定
又明確左香港前途

咪係，總之連登仔就係垃圾，房屋台個啲都係藍絲

啱呀，樓市gogogo

同意
無哂暴亂
一定升

攬炒驚西

樓主又想無樓笑有樓？

啊爺托市能力 唔到你忽視。
你睇下騰訊就知，疫情未過，已經升穿疫情前個個價。

仲有 最緊要一樣野。trump今次抗疫表現真係好差，都幾肯定連唔到任。民主黨對中共相對比較柔和，只要trump一落選，世界局勢一定暫時緩和

比佢型一日得唔得 樓淡谷撚左成半年終於等到 d怒氣要爆出嚟

gogogo down

我都仲睇升, 堅持

你話無咪無囉，有無又要同你講？

托埋LK GSX再講

up

就算用家層面嚟講

新香港人都會買樓

今日香港人有層樓都有人接火棒

屌你啦
我有樓都黃都仆街
前線都做過

係。尤其經過呢幾年，政府又出辣招又要壓測。基本上，上得車都唔係亂咁黎。

要香港樓市有顯著跌幅，一係疫情拖到年尾都無曙光，一係大陸馬上武統台灣。

否則，國體問題，香港樓市永遠有啊爺托住，其實如果上年中美貿易戰，有玩港股，應該好深感受。夾死好多做淡ge人

就疫情無曙光

政治政確上粵港澳都會通關

咁新香港人咁落香港

都要買樓架

成日話樓爆

深圳有無爆？

樓主係無樓時事台憤青

嗯

trump 抗疫好差？
美股已經重翻一半，其他市場食晒屎
美國已經算係好過其他國家好多
點會連任唔到

救市可能算ok
但抗疫就。。。留番俾美國公民 自行判斷。
作為香港人，好自豪個個識自救，會帶口罩。所以理解唔到trump一開頭 叫國民唔好帶，更加理解唔到，點解唔早d封城

照升

要明白
只會更多人買樓

上面班淡友開完香檳，回歸現實未？

樓主請問幾時call loan？

樓主又發夢樓爆了
結果又升

相反其實就只係佢幾個隨時可以走，仲可以讀哈佛。
你認同嗎？